$2050本 試玩2x1 , 3x1 目標10000

輸晒戒賭
一個月

gun

餘額1500

今晚曼聯客勝過落去曼城半主搞掂

g持

2x1 3x1將會斷曬 因為獌狗必輸

50蚊7x1. 8x1就幾皮啦

屌 死鍠狗咁撚快要㩒平安鐘

把口咁臭食左屎？

中到先得架師兄

1:0

結餘1000

??

暫時中哂

最後絕殺造比我

多仔廿幾分鐘ko

曼城都造比你

樓豬睇得幾準 鏝個場咁輸真係 不過中返條

以後唔柒買曼城
除左橙之外我諗唔到第二個字

Gun

hoball

信心不大 水耳叔

巴即針 aj有